講錯野關內唔內向咩事

開錯台...開喺吹水台先啱

拖哂啲內向嘅人落水

你直接話「佢份人係咁㗎啦」我都冇咁嬲
拖埋人地落水做乜，我啲內向嘅朋友都可以好有禮貌識講野

我亦識啲好外向嘅人，佢地一開頭會話「no offense 但...」然後就會講啲好唔尊重人嘅說話，仲覺得好好笑
不如你地班fans話「佢係咁串㗎啦」好嗎
唔好拖其他人落水啦

fans係on9

我依家sad到瞓唔到關內向怕羞咩事喎

為你嘅偶像開脫，但污名化其他人，好咩

明白啲fans有對偶像filter咁不如你個filter開大啲啦

少練習談吐技巧啫
出街搵啲保安/超市阿姐練習吓先

唔稀罕d獎又唔得嘅
攞獎一定要開心好多野講咩

唔稀罕就係屋企訓啦
化晒妝去現場扥柒呀

又內向 又低調 又只想做好音樂

但又拍道地廣告 又正正常常參加其他頒獎禮

內向呀，唔鐘意攞獎有壓力唔得架？

關事

情商有問題
要入小欖醫一醫

唔鐘意攞獎咪唔好去現場留係屋企睇電視囉